今日係黃家駒逝世嘅日子！

一首海闊天空盡訴香港心聲。
呢個月香港發生咗好多嘢，希望香港人能以勝利嘅姿態繼續走落去！
聽日去撐警度播海闊天空紀念黃家駒有冇得諗各位手足？